[選舉近了]泛民左膠總係鍾意自稱自己係唯一民主派！

唔怪得香港既民主進程退步到咁似大陸

介唔介意講埋邊區同埋同區有咩人參選

sorry睇漏眼